原來金融業既同事 平時開工情況係咁

下面就係 男借女人acc玩wechat釣水魚

個個都係DUP低頭用WE7搵客

有人打緊機

有條撚樣打緊機
公司冷氣都冇,要用D風扇仔

無冷氣㗎？
好似難民營咁

大大部冷氣係上面自己睇唔到就話冇

有不過唔撚開姐

我可能會在網路上比你們串柒但出到現實你地班廢青一世都揾唔到我一年賺到嘅錢

金融狗

倫敦金都叫金融業？

上環富衛中心，成日有班垃圾mk係樓下煲煙，棟野有幾間倫敦金公司

班垃圾mk以為自己係專業人仕真係笑屎人

金融業 笑撚死人咩

男又有女又有
一睇就知撈偷敦金

班友仔真係好樣衰，個樣不可一世咁，以為中上環返工就撚勁，笑死人咩

可唔可以改返個名俾呢班垃圾，金融前金融後真係影撚衰晒

集中營咁

以前我做商業大廈冷氣仔個時成日幫呢D所謂金融公司洗冷氣
個個人個樣都不可一世咁款
行近佢少少佢都驚死我整污糟佢套G2000咁
其實佢地咪又係做打電話COLD CALL
扮咩野咁巴閉姐

個啲明顯抽氣扇啦ching

成日經過見到，個個著晒full suit，一人擔住口煙好似四大才子咁過馬路

個個都係正宗著起龍袍都唔似太子既款
一睇都知唔係專業人士

真心影撚衰金融業呢個名，明明係老千

搵 ？ 呃咋掛

咩公司黎

依段野...

你老味個撚個番薯咁撚樣

個個都勤力仔就真

精神仔

chok apps嘛

得罪講句依d唔係金融

加入我團隊 , 月薪六位數不是夢

金融業定倫敦金呀

請準時返工

第一眼都係睇到呢5隻字
另外 黑絲

班女好正 ，個個黑絲

又可以post多次 上面個班人同公屋揸林寶個個人同一公司 等我講小小倫敦金操作手法

1. 招大量mk仔女做下線 大前提係本身群體都係mk群體 就算比人起底佢地完全唔當一回事

2. 以前以cold call/街頭訪為主 但倫敦金個名香港臭哂 轉名做國際現貨金 到近幾年有個人發明wechat附近的人呃大陸佬 主要用靚女相引人注目 然後出來簽約帶多個總裁去簽約 曾經有一單向高登好出名 有個女呃咗人之後比人剃光頭 佢就扮生cancer

3. 收到錢之後一件事就係瘋狂trade出trade入賺佣 你會問點解從來沒幫客賺錢 原因好簡單 炒金平台係同公司對賭 客贏即係公司輸

4. 倫敦金政府沒規管 應該話有縱容之嫌 市面最大幾間公司背後有大老細支持 而且入行門檻底 又有底薪 所以愈來愈人多人入行 如果放lunch時見到有堆三件頭煲煙 你就會知佢地都係做倫敦金

5. 賺錢既一定係做上線班人 但唔難發現其實好多錶 車 現金 其實係公司道具或者係成team人既糧黎 班上線交換影引人做下線

係唔係真係有床單？
床單好小 手法就係同班雞合作 簽約成功再對分 其實蘋果早幾年成日報導倫敦金 只不過受害人追數無門 每單最後不了了之

早幾年高登有狙擊班財務中介 效果幾好 至少班友收儉好多 銷聲匿跡 但倫敦金就從來沒人狙擊 班友愈做愈富貴 香港人嘛 事不關己 自然漠不關心啦

有沒有陳嘉桓意想圖

仲要個撚個枱面都有風扇

樓主高炒
係咪同我一樣係做整冷氣企梯先影到咁既角度?

冇撚有錯

有冇客架

WE7搵緊

想問一下 依加做緊呢行 但唔洗跑數 唔洗搵客簽單 冇騙人

比你地講到好

平時都係睇住個價 冇咩野做

姐係問乜撚？

打漏左
我呢種叫咩

係金但唔洗跑數 搵人騙

難民營

祝全部死全家

騙乜撚？大陸仔？

有D人連電腦都冇真係純粹返工用WE7 CALL客
咁洗咩返公司
屋企做都得啦

金融業本來就係大老千

比個呀head管住嘛
而且唔做到公司好多人返工點請人

D圖FB搵

個office電腦都唔多部說知唔對路啦

你連自己都唔知自己做緊啲咩

唔好講咁多 死撚咗去啦

都係個句啦，有需求先有供應，人唔貪呢行唔會有得做

金融＝種金

成班垃圾

其實呢D工係0底薪
有冇得當PT咁做
我想間唔中入去坐下當俾個地方自己識女仔

影衰金融呢個term

呢d唔係金融扯唔上關係wor

但佢呢種明顯係呃，分清楚未

腳
btw 金融狗死全家

好葡萄有咁多後生女同事

D人唔蠢呢行都唔會呃到飯食
所以D柒頭比佢地呃都唔抵幫

講真，我想唔收錢上去識下女仔

0底薪黎架
不過唔知請唔請PT
入去坐識女仔都好

ching我覺得你扮下水魚搵D囡囡出黎引佢地開床單好過

冇人發動連登力量？

合理化，ok
學到野

咪係，同啲垃圾一鳩樣

自己廢就屌9政府一撚樣

冇錢

火速聯絡我 9850 6219 吳國龍
親自帶領 一起打江山

其實呢d係職位？有咩要做
利申大學讀緊finance，唔想變成咁

影撚衰晒金融業依三隻字

we7搵老襯開單

即係sell屎？

唔讀fin都做得既工 你話呢

平時坐喺間房度
睇住門口同部𨋢嗰啲叫咩？我都唔知

一個騙局只有騙子係唔成事
D人投資之前都唔了解自己投資既產品同經紀公司
你覺得佢地無責任咩?
你話D公公婆婆無呢D意識，咁佢地一開始唔係衰貪心又點會比人呃到?
同埋你概念有D混亂，政府呢個比喻完全係另一回事

唔同意 貪心係資本主義社會既產物 你唔貪根本就唔需要工作賺錢 投資賺錢 但呢班人係利用貪 過程加入大量虛假訊息 銷售手法先係最大問題

咁股票呢，咪又係貪先玩。

我想講既係點解要用咁仆街既手段

合理化個啲，買唔到樓係你廢，唔好屌政府

你都on9
如果講貪錢邊個唔貪？ 你返工跳槽 買六合彩 買股票樣樣都係貪 咁點計？ 咁祈福黨？ 咁貪佢幫你祈福？
倫敦金狗成班就係講到幾賺幾賺 做假數 咁唔係佢問題？ 你講笑呀？ 定係你本身就係倫敦金啊屌你老母

唔係日日影銀紙車匙勞仔放上fb ig wechat
又多女我都想做啊
但我毅進仔咋

老細俾佢地影相晒命
影完要收返架

班人手法仆街係事實
但D人自己唔用腦又唔做功課盲鐘鐘DOM舊錢比人你又覺得無問題?
咁嬲係咪自己on9比人呃過呀?

睇見到d風扇就覺得熱

金融狗就係金融狗 個腦係垃圾d嘅 你屋企死咗人未啊？冚家剷
無人話過上當嘅唔蠢 但你唔好轉移視線去受害者到
釣魚唔放魚餌落去條魚會上釣
佢地叫你上當時會叫自己做倫敦金？ 重金屬買賣 娛樂事業 吹得就吹 總之你上網search一定唔會係倫敦金 你估個個分辨到？
我就係見過身邊人做呢d狗 睇唔撚起你地冚家剷啊

好撚心敦倫狗就咪撚叫自己做金融業啦 又唔識做analysis 又唔識做pricing 知唔知乜春係options 同futures 呀？除左識收手續費就乜都唔識就收撚皮啦敦倫狗

倫敦金狗呢招乾坤大挪移好柒

我一開始只係講受害者都有責任,咪撚講到我係到合理化D仆街做既野
不過睇你個傻闣都係比人呃果D水魚黎,係咪之前比人呃到冇錢幫屋企人辦身後事?

倫敦金狗中學畢業 識條撚咩 shift focus都特別柒

想知信呢班不學無術mk既客到底係咩人

有心啦金融狗 我有唔少錢幫你全家辦身後事 不過你老豆老母就洗唔洗挖返個墳出嚟 放你冚家入同一個墳會唔會太窄
9成講嘢都係針人地受害者 然後就話自己無合理化
blame the victims做到咁柒就讀多幾年書啦

呢D咁既倫敦金已經出晒名係賊船你仲照上唔係抵死?
呢個世界就係多你呢D咁既傻閪佢地先呃到飯食
都唔怪得你既,你老豆老母生少左個腦比你

我在倫敦掘金的秘史

有請各位大大力share出去，俾更多人認識倫敦金幕後既運作

乜你估個個老嘢 妹下妹下知道？ 佢地target就係呢d你知唔知
算啦你點會知 冚家死撚哂無人教你嘢
你老豆老媽死撚咗咁耐仲要挖佢墳屌你老母一獲金我都唔好意思

仲有 我做倫敦金個fd就係同你講嘢一樣 我唔呃一樣有人會呃 或者 佢自己上釣係佢蠢
同你一樣喎 冚家剷

迫撚過麥記

倫敦狗專心開v7 陌陌 skout 啦
黎LIHKG做咩撚？

最好都係捐翻入老母個閪重新開做人

請準時返工
返到去咪又係好似D賤畜咁cold call搵客
垃圾MK著起龍袍唔似太子，慳D啦
是但彈封英文email你都唔曉睇啦
成班著埋D cheap suit扮pro，笑撚死人咩

精神仔（啪啪啪）
精神仔（啪啪啪）

SORRY岩岩我重新諗過
原來我價值觀錯到離晒譜
買家係因為選擇相信人所以先會DOM舊錢比經紀
做左我口中既水魚
我一直誤會左D野
多謝樓上屌醒我既果位巴打

概念都未搞清就衝出黎柒,係咪衰

咁快就扮覺悟？
想和平扮無事？

買唔到樓係你廢，唔好屌官商勾結，知無

不如整個po 倫敦狗逐個捉

第一個支持

第二個
倫敦金狗要死撚哂先啱

支持 開tg group 幫手整合？ 我有好多料

屌我去澳門賭兩手

都唔撚會比錢班金融狗

搵返之前追擊中介班人果個巴打做leader

已TG果位巴打 希望成事

吹4
爆數

替天行道

精神囝

有冇tg 我可以幫手

出現喇 巴打係時候替天行道

好彩社會仲有班垃圾係低層

我見有d中學同學畢業都著曬老西
又成有頒獎
個d係唔係又係呢d?

屌你仲亂過網吧

記得特別record低 女倫敦狗 一定係雞

點解我覺得有啲人似荷官

其實蔣巴打做咗好多野 但始終noise唔夠
所以先話開tg sd去各大平台同搵人整合
backup 一日未開group 蔣巴打都係單打獨鬥 一日都唔會打沉班才俊

蔣委員長

金融看更
條友返工返到連自己做乜都唔知

好撚似係自修室入面玩手機果D呀叔

其實做倫敦金坐盤負責開價啲人工高唔高？

如果倫敦金淨係呃大陸閪唔呃香港人,大家仲屌唔屌？

大田？
成班友肯肯定做倫敦金

柒

富衛金融中心十一樓

你敢講淨係呃大陸佬？ 自己search下咁多年既倫敦金騙案報導啦 巴打

真心？

咪話如果囉 淨係呃大陸人你話幾好

努力果陣你見唔到姐！

Lm

有隻狗

好心柒左就潛水啦
上嚟比我地撚狗?

岀現啦
努力呃人？

呢段想問 trade出trade入呃佣我明
但點解客賺就係公司蝕?

努力屌金融雞個閪你見到咩
努力食翅你又見到咩
努力踢開跪門口想攞返錢嘅阿公阿婆你又見到咩

我都想知，好多金融公司都係射返個盤出去，好少同個客對賭或者一齊坐

D黑絲

咁似tvb

或者個平台根本係自己公司虛擬操控

以下quote至MBA智庫

交易軟體完全由開戶公司操控，開戶公司及其代理能夠完全看到客戶賬戶的信息，甚至能夠操縱客戶的買賣，詐取客戶的金錢；

通過客戶經理或迫使客戶頻繁交易詐取客戶佣金，投資者每手繳納的佣金不菲，通過短時間的多次交易，客戶賬戶資金很快會損失殆盡；

騙術敗露或客戶賬戶出現較大盈利時，詐騙團夥往往關閉客戶帳戶、劫掠金錢，然後逃之夭夭，或改換公司名稱繼續進行詐騙；

筆交易上左金銀業貿易場，就無依個問題
但有d倫敦金公司唔想畀貿易場食咁多，咪自己對盤

blame the victim 係呢個年代仲有人講出口真係癡撚左線。假膠咋嘩

電腦都唔多部，陰公

應該唔會自己對盤掛，一側左倉再遇到fast market 就含得撚，有冇巴打在入面做過盤房？

以前做果陣會

唔好信話射左上貿易場就等於出左market
果個只係張單完成曬之後，比左個record貿易場，佢會比返個叫做交易編碼嘅野你
但實際上張單依然係間公司同你賭緊

大部分公司都係對賭，只有少量公司肯打出街
通常間公司請一堆呢d垃圾mk嘅話，99.99%係對緊賭
上面有巴打問，個市行得快會點
d mk成日講炒非農
就係每個月有一日出就業數據，以前出數據果刻個市會行得幾快
可能你會問，咁如果個客買岩方向咪會贏？
但其實多數個市就算係升，都係跌左一少段再升，而跌就會升一升先隊落去咁
喺果個浪入面郁十蚊八蚊，個倉已經會爆左
而且仲未計，好多公司會set仆街條款，限價單/止蝕止賺最低距離，持倉時間等等
基本上喺對賭公司做，就算唔係比mk仔炒，都極難可以贏到錢

利伸：曾經做返盤房

十蚊八蚊就爆，收幾錢孖展一張定係有free margin?

清心水清

不過小弟又有個問題想請教

如果話倫敦金係騙子，要動用巴絲人力狙擊

咁某d國際品牌搵大陸廠OEM整手袋，再用高價賣出，百倍利錢，又係咪要狙擊名店sales？

馬會六合彩，中獎期望回報遠低於投注，行騙多年，又係咪要狙擊馬會職員？

仲有澳門堆賭場？

d餐廳賣廣告、喺openrice搵寫手畀好評，但去到難食到嘔，同敦倫金sale屎誤導人有無分別？

利申: 細個做過敦倫金過唔到良心，patpat痕純粹諗到依個有趣問題想大家諗下

屌你冇撚腦就捐返入你老母個閪癃，為左幫班金融狗講野咁既例子都講得出

我又可唔可以話，d侵權狗其實係想攞下年宵經驗，唔係志在賺錢，佢地唔知咩叫侵權，所以我地唔應該狙擊佢地？

好波

仲要打咁多字 做過倫敦金狗諗野都係始終如一咁撚冇腦 或者入過去俾人洗哂腦

巴打唔駛起哂鋼wor

小弟都係諗到想討論、提問下啫
以上講既野都係仆街行為，無幫d金融騙子合理化

你都起咗我，都知我會做狙擊
只要不合義理我都會幫手

十蚊八蚊就爆既話個經紀一定唔識炒，一日既day high low 都相差10蚊啦
班經紀做單有方法，未出夠糧數唔會比個倉爆

你用名店sales同馬會例子，但呢d點都叫正當企業；名店sales只不過係打份工幫公司賣下野，賺得雞碎咁多，而且名店同六合彩係絕無詐騙成分，但倫敦金就肯定係詐騙，而且倫敦金狗都好清楚自己係呃緊人，但就用好多正面句子「激勵」自己，好似d錢係好努力賺返黎咁

Sor，因為呃人錢實在太仆街

巴打咁講又會有犯駁既地方

1. 英皇、訊匯等等都係「正當公司」，仲要係上市喎

2. 名店sales同敦倫金一樣都會拆佣
馬會長工亦都會有得根據今年投注額同本身人工分到花紅

利申: 狙擊組織內有個絲打做馬會

3. 佢地都洗哂腦，覺得自己為客人提供投資服務，日日幫個客睇住個市，點會覺得自己詐騙

六合彩個例子明顯不適用
六合彩明碼實價有數得計
你落得場玩，就要接受規則
唔接受，就唔好落場，無任何欺騙成份
換個例子賭場都係一樣，有冇人會去狙擊賭場？
同樣道理lv 貴袋 明碼實價，另外除左買佢個袋之外
有好多都係買緊佢既身分象徵
身分象徵點形成，lv都應該投放左唔少資訊落去做mkt

但係倫敦金，成班男人扮女人，已經唔係明碼實價
即係你開賭場出千，當然比人狙擊
更加唔洗講平時吹幾多%回報率個d

所以倫敦金未得d無學歷既mk仔做

馬會會話俾你聽贏有幾錢收輸就乜都冇係一個賭博
倫敦金淨係同你講點易賺點易賺呃人入局
仲有馬會唔會叫你授權俾馬會職員自由用客人戶口落飛
職員唔會未得到你同意自己亂買飛話幫你賭錢
倫敦金職員會叫人寫授權書俾佢自由用客人戶口投資
不斷買出買入,借幫你投資實際就係咁食佣

上面d例子有d格硬黎
倫敦金本身都係投資一種 係合法投資工具
但依家係交易軟體完全由開戶公司操控 開戶公司及其代理能夠完全看到客戶賬戶的信息 甚至能夠操縱客戶的買賣 詐取客戶的金錢 加埋不良銷售手法 咁係詐騙行為

另外名店SALE都係客人想買佢先賣 公平交易又有咩問題
但係你班撚樣係呃鳩人授權之後就無限買出買入直到戶口冇晒錢為止

巴打好波，冇撚有錯

第一次見十卜清真心膠

咁多個當中，依位巴打既邏輯比較清晰

亦都開始搵到個破綻

但敦倫都一樣係接唔接受落唔落場

係咪授權經紀操作都係個客決定

投資有輸有贏想點明碼實價？

btw 著西裝戴撈算唔算mkt?

乜野公司個格局咁濕鳩

真係好撚好笑
你試下你唔用d假賺錢數據，用真實數據會呃到人授權
你地同賣料狗有咩分別

學人講邏輯 根本倫敦金成件事係騙術詐騙 用假數據呃人 哄人落一個根本唔會贏既賭局

係唔係落唔落場就由廠商提供既資訊決定
都係個句 六合彩 幾多%中 你可以自己計
跑馬 馬會大把資訊比你驚你唔賭(因為彩池制)
set 好晒 rules 而個rules又係真實既
咁你都可以話佢d金買出買入都係真實既
係呀，咁你又要扮女人？
天道酬勤 商道酬信
個客接唔接受落場已經係base on 你比既錯既資訊
定係你想講佢比人洗腦洗到唔記得左自己係男人
大家出黎行 明買明賣 地產 比錢有樓 買糖 比錢有糖
d客出黎比錢你玩 基本兩個因素
1.想溝你
2.想贏錢
咁想溝你第一個因素已經不攻自破啦
第二個 想贏錢，我就真係笑而不語，究竟有幾多人放錢入去係贏錢？當然你可以話d mk 自己學藝不精xyz 唔係mk既錯，拿，如果個mk聲明自己先入左行幾個月呀，d客既戰績呀，等等 utmost good faith 個客仲落場玩，我就覺得無問題既
客人base on 錯既資訊(仲要係你提供)，走去落場玩，本質上同大賭李嘉誠無分別，但事實上有金融從業員品德既mk又有幾多？
一句到尾都係 integrity 問題

簡單講就係你基於金融經紀虛假既
陳述而作出投資決定 咁係騙局 係詐騙

難得見到有巴打有心狙擊
實屬喜聞樂見

巴打都講得出重點都係從業員扮女、虛報願景、炒單

依單野做得狙擊就預左會有輿論戰
(例如喺班騙子既fb度逐個朋友inbox)

最常見會好似我頭先咁用本身行業偷換概念、錯誤例子類比

大家概念清晰，狙擊自然無往而不利

加油

就連we7張相都係假
仲有咩野會真

咋騙集團

點解今時今日仲有人會上釣

英_ 聽人講係對賭

辯論完就無人推嫁啦？

你地打算做咩實質行動？

你係咪有起底團隊？
有位巴打之前追擊中介話就快公佈計劃

金融業本來就係老千

有人主導開就都係搵返佢搞好d

始終有人做過類似既狙擊一定比較有經驗
先睇佢頭點處理，我地會盡力配合

個人意見，打依類有共通點:

1. 人數分散，而且每個騙徒都有唔同圈子、公司，核心行動唔可以group埋一齊做，狙擊每個人都要花相若時間，有15個以上連登仔配合、分工比較好

2. 果班唔係名人，起底狙擊成效唔顯著，亦好難見得到，追post既人好快會淡忘，影響持續狙擊既人員同火力

3. 依單野唔適合好似打司徒夾帶咁堂而皇之展開攻擊，你會睇post人地都會睇post

核心行動最好有telegram gp

我比較喜歡以色列國防軍超低空飛行摧毀埃及機場果種靈活性同出其不意，多過美軍越戰每日由國防部指定轟炸目標既正規戰

毅進係入面好高學歷啦巴打

巴打好有經驗
等埋公佈計劃 我再facebook聯絡你撮合下兩邊

之前咪有好多人玩用交友app釣狗公
如果而家發動連登力量
公倫敦金妹有冇得諗
哂佢地時間唔俾佢地呃人都好

推 逐個捉

呢個方法未諗過 但計劃一日未出
一日好難實行任何方案

佢話今日會出

如果開左tg 谷我會join

1. specialisation
2. sustainability
3. convert operation

3 我覺得最重要 所以先叫蔣巴打行動要快
勁多才俊mon post 一發現起底就del fb

2 都重要 班人隔一兩個月又開番 變相對佢沒影響

*covert

可以大家一齊諗下點做，我會join